出黎做野之後，點先識到正常單身嘅男仔 （42）

又我爆

唔怪得我一直都無另一半

留名

想知會唔會主動出擊 有意思既話

其實依家好多女仔都會主動出擊，或者比好明顯既暗示你

利申：試過唔少次

好耐無入過黎

肯定係捕住你！

死啦，我2樣都無

狗公怕怕

你入紙住青山啦

老細唔喺office,唔想做野

Lunch

肉地妹

太遠返工唔方便呀

好近姐都係新界

想死

Lunch好悶
決定唔做CD ROM啦

我琴日睇咗一睇大陸綜藝
所有死字除非係成語
都要”死”咁出

屬於敏感字

有冇故事分享

應該係
好小學雞呀大佬

此地無銀

好想收工呀

岩岩落但公司第二層pantry斟水
D女好正好elegant

好自卑知自己永遠溝唔到

好多野做
唔想做

咩原因先

照鏡

留返聽日先做

收工

same here
幫你唔到

OT趕起咗

恭喜曬
唔使心掛掛

放工

準備返工

來回地獄又折返人間

我又放假了

新人留名

女要識男有幾難？

姐係你覺得女仔要追仔？

留個名先
好耐無上黎了

想知點識正常單身女

真心想問我叫唔叫做正常
A2 平時中意玩運動睇書
最少有米7 高

兩年幾都識唔到女仔拍拖
已經有d 灰心

仲有做gym

講缺點黎聽下

利申 無家底 唔靚仔 毒撚唔識flirt
諗到再講

我缺點... 無家底 唔係讀u 應該唔算靚仔？
（ 比唔同女仔男仔讚過 但唔撚太覺 真係靚仔洗無溝女要）
慢熱怕羞底 （ 但熟左會好撚柒多野講 又會好搞笑）

好難搵到岩傾嘅女仔
唔知係咪自己太多野講

係 我都有玩
D sales 多撚到燥
又多大陸雞
仆街我唔要識大陸西呀

推

好懶唔想上水

好攰

有啲女仔係中意聽人講野
不過你講嘅係咪有趣/有內涵嘅先

我相先有趣嘅 又唔係9 up
都係過往嘅趣事咁

你試下同fd講
問下佢地點睇

佢地會笑9我
拎以前啲笑野黎講

不如下次同人ice break傾其他會唔會好啲？

通常會攞d咩話題 ice break

睇心情

寫文職

其實差好遠

咁好似慢熱d好d

而家咪講吓got

等放飯

咪講下新聞囉

身邊D FD都單身好耐 又呻識唔到新仔
但自己又唔願行多步 次次都要等人approach 之後又勁被動咁呀g呀jor
其實係咩心態呢 認真想知
叫佢地試下玩app 識人 佢地就勁抗拒 覺得玩app一定係約炮
點先可以叫地放開自己 嘗試新事物
利申: 巴打 d女性fd叫春叫到煩

我想知懶係關心同真關心可以點界定

我都好想知

應該都係靚仔有好感=真關心
樣衰冇好感=懶關心

Project coordinator 好野來

讀返書

好想拍拖
單身三年了

錢同樣嘅問題？

花咁多時間上連登。好難幫你喎！

你地咁快爆post

今日同成班親戚 d表妹個個有晒男朋友。。。
覺得自己係零。。。

公司對面有個工程部
有個男仔同佢對望過兩次之後好似俾佢電到咁
有少少鍾意左佢
但我完全唔識佢 唔知佢有無女朋友老婆個d
可以點做

我表妹有個男朋友
但擺明貪佢錢
佢心地唔好我唔羨慕

試下傾偈先？
PM都冇你唔係諗住一下子一齊掛？

我d表妹妹應該唔係啦 佢地無錢
最近有2個fd都準備結婚 有一個就生仔

人比人比死人
除非愛情係你生活重心

其實我都唔想急 我自己真係無咩謂 但年紀, 同朋友老母成日問, 見到身邊的fd都有人錫就好羡慕。。。

我都明嘅
但好多野急唔嚟

我諗緊自己係咪差到無人要 樣又唔是差
見到大有樣衰過我/肥過的既人都有拖拍

點無啦啦開口咁主動萬一原來佢有女朋友我會搵窿捐捐都捐唔設
諗住眼神交流多幾次先會唔會好d

心急無用 反而會嚇走人 新人留名

係隔離post見到 覺得講得好岩。。。

唔好傻啦學下點樣對自己好啲啦
呢個世界冇話邊個冇咗邊個唔得 覺得唔開心唔舒服就果斷跳船啦 佢一直拖住你唔係因為仲諗緊或者係培養緊感情 而係因為佢自私 唔想冇咗個冇條件遷就佢對佢好嘅人 你唔係唔重要 但係邊個都取代到你咁囉 無論男定女都好 一feel到對方拖住你就好死心啦 因為真心想同你一齊嘅人係唔會想你有種患得患失嘅感覺日日都係到等係到估估下 你永遠都唔會知道佢點諗 所以不如及早離開 你輕鬆時佢又可以唔使搵藉口拒絕你 雖然係好痛 但係都好過你日日係到煎熬唔知想點咁 仲有 如果攤完牌之後千祈唔好做返朋友 朋友呢啲嘢真係差佢一個咩 唔係你真係會時時諗起佢 佢未拍拖就ff自己仲有希望 到佢拍拖又要hurt多次 真係唔好以為自己係聖人啦好冇 痛完咪爬返起身 老土啲講句真係時間沖淡一切 過多幾個月識到新人你真係會覺得依家嘅自己好撚柒蠢 同埋好撚柒on9 朋友就朋友 拍拖就拍拖 咪撚搞埋啲乜鳩友達以上戀人未滿嘅濕鳩嘢啦 真係覺得自己大把時間哂咩 一世人已經夠短 咪哂時間係啲唔值得嘅人身上啦

最緊要外表

我都....
答到你唔會喺呢個post

有冇機會合作

邊個post？

比老母開聲話要介紹女比我了

睇路呀ching
大陸妹

我都想老母介紹女比我

推了,.做美容既

無 我公司係同佢大䌫都扯唔埋
不過好多時返工期間都見到佢

自己落手做嗰啲？
唔係sales嘅話其實ok

係咪我黎我冇女朋友 聽日返工搵我

詳情唔知

有緣人自由有機

你個名唔同左。。。

其實上星期佢開始緊返我 我開心返
佢上星期中開始旅行 早午晚都有同我報到 係今日無搵我又唔開心

我朋友講得岩 我地相處方式錯 對方少少舉動都影響我情緒 上黎放負

多數唔會係掛
點會咁橋

希望啦俾佢電左2眼就迷左

你太敏感
不過曖昧係人都敏感

絲打你要電翻佢！
有冇得打扮下然後有個反差萌？

我返工唔會hea著不過係唔化妝
我諗住再有機會會對住佢微笑下首先佢要唔好覺得我奇怪

揾啲日子畫眼線
約咗中意嘅人會噴甜少少嘅香水
參考下

眼神交流多幾次先
不過本身唔化妝 人生未畫過眼線 未買過香水俾自己

我覺得趁佢去旅行 要比d空間大家 我都要諗諗

我平時都唔多化
只化底妝
香水係噴比自己聞
好過聞阿叔汗味

你都plan下去旅行囉
有下共同話題
可以玩下google trip

唔想一個人去 我上個月先去完布吉。。。

我每日搽防曬就算
睇黎都要買返支香水 係佢面前行過時樣2下等佢記得我
Btw絲打有無鍾意嘅對象

就嚟一年冇去過旅行

表白完fail咗
療養期中

香水買一支好喇
如果唔係好似我咁唔知幾時用得完

我寧願直接fail好過而加唔知想點
如果6月佢返到黎都唔約我出去就放棄
其實諗諗下又無咩野 佢只係生命中一個過客
太耐無見我都無左個衝動lol

絲打你好勇敢
我永遠都唔敢做主動個個
真好羨慕你咁勇敢

我都想問呀 呢個月隔離team黎左個新女仔幾可愛 但我同佢條team完全冇交流 大公司分到好散 想識佢都唔知點好 如果有個同層既異性係pantry聊你講野你會唔會覺得好怪 可能假設問下佢係咪新黎咁樣

我拖咗9個月
過客也

因為份人心急
同
再見不是朋友都ok

我唔敢咁做
我份工有排做
我同佢間公司話曬都打對面
如果我咁主動柒左嘅話 我真係會工都唔敢返

無乜野 當普通同事咁樣問下姐
我上一份工都有人咁問過我

係咪最好傾多幾之先拎contact 但其實好少係pantry撞到佢

唔同公司原來？

我覺得傾多兩三次先 一黎就問contact我驚會嚇到佢唔返工

唔同啊 我做社企 佢做私人

你地共享空間返工？
如果唔係點見到
如果係共享空間可以利用下pantry

公司好似有條女「曖昧」

都係 仲有冇咩搭訕方法可以過兩招黎

見佢帶飯咪話 咦你帶飯 好健康/好慳家wo
見佢沖咖啡咪話 成日見你飲咖啡 好傷身架

利申：9up

e你今日著白色底底喔

有冇人呀

有舊肉飄過

咁快call到你上水

咁啱上水睇下塔羅po有冇人應

你識睇塔羅架咩

留咗問題
睇下各樓主大大有冇覆咋

呢個post 開到42
其實講乜架?

純粹見到 正常單身男 就入一入黎八卦下

你又有心事咩

圍爐到正常人都唔敢跟po

吹下水
有新人加人會就佢個情況討論下

都係嗰個啦
超過一個月冇揾

仲好掛住佢呀
搵下人囉

呢d 1對1平均年齡係點？

問佢做唔做濕9 part time
佢拒絕咗我
不過我預咗
at least講咗2句

女仔多數係27以上

年紀唔岩

條女眼角太高 定係100分先係滿分

10分滿分

聽日見
如果可以
就買白花去太古廣場啦

160撚表示: 其實唔關事
出去配對得既女都會想揀最好果種,
揀到尾揀到老/殘先會降條件,
到時人地唔揀佢, 就開始怪男人膚淺

利申: 拍左5次拖, 個個女朋友都同我差唔多高(155-165)

我想問下其實交友app係咪好難搵到真愛返工個度d女一係就friendzone我一係就有仔 又或者仲有無其他渠道？
利申 肥仔一名 唔過170cm

估唔到仲有人推返post
唔好掛住溝仔住喇
出去遊行啦！

玩交友apps 玩到頹
朋友圈子有女仔 但搵極都唔岩 （ 沒有feel)

利申A2 171 唔肥 瘦瘦地運動型

唉

咁你諗仲keep住而家咁

我次次都有出
直到撤回為止

前排分左手
圈子極細只有同性
完全唔知點可以有下一段關係

明ching真係呢個post清泉

唔好咁講
我只係盡返自己責任姐

明ching點解唔入tg gp嘅？

講到咁灰嘅你

我呢

app

老實 想問下 26歲男仔 廢u畢業有穩定工作 樣就見人見智啦
身型正常 176高 小小肚腩 會唔會真係有女仔中意工作對既人唔多 要識女仔真係好難

Ok
樣都可以執到去中上
道理同冇醜女人一樣

我怕我講嘢太on9

點會啊！
Add我啦 拉你入去

你係咪調轉咗黎加密

不了 難有真心

慢慢傾
我fd有個傾咗半年
暫時都ok

樣衰唔敢放相玩app冇人add

玩app唔放相你玩自己？

你敢唔敢放相係一回事
你有冇人add係另一回事

有相7張

0match

拉我入

直接走去識人 唔好怕醜

死撚開啦你

聖人mode

性你老母啊

真內地妹？

你誤會左我 我係基督徒

死開啦痴線佬
唔好陰魂不散咁mon住個post

西西

利申171標準身高

鐘意小肥

身邊班男仔fd成日話點解我可以咁耐都冇女朋友，一叫佢地介紹就鳩嗡唔理

點解呢到好似男人多過女人咁

連登本身會發聲嘅都係巴打多過絲打

巴打睇錯字喇

係喎吊

內你老X

你已經係第二個睇錯

之前有？

有呀

諗新名先

其實出左黎做野真係好難再識到未結婚，單身，性格正常既男人。

同一道理，都好難識到性格正常嘅女人

掉返轉一樣

都岩既，去到廿歲尾就就唔好要求太高，仲係單身既女仔又正常性格，可能外表不太吸引，就要將就下，可能相處落又唔錯呢

正常性格一定有既，只係可能外表唔係太吸引或者內向d，其實搵老婆唔洗一定要好靚，相處時舒服最重要

留個TG就會有人搵你

男仔會想
個樣一定要好身材要好
最好就有錢養自己添
然後自己做廢青

識好多戴曬戒指

連登無絲打架

太了解我啦

其實主要係無渠道去識

我唔係咁架

25巴路過 成條team都係仔 明明我個行係女既多

就算未都差唔多結

30歲都係目標做廢青人生好危險
老竇老母養唔到你一世

日日番工早出晚歸，見得最多就係同事。

係
有時諗自己中意年紀大咩
其實又唔係

同事得女/已婚40+大叔

年紀大d又唔係好緊要既，我本來都以為自己畢業後搵份安定工作，簡簡單單識個人就跟住結婚。跟住出左黎做野先發覺根本唔係咁簡單。結果搵到而加果個，都係離過婚，根本就搵唔到專一性格好又單身既

30-40既男人好多都係結左婚或者離左婚，好少呢個歲數都係單身。

絲打冷靜

好想tag明ching
不過冇呢個功能

我又唔擔心養唔起自己嘅

Sad but true

唔係咁架喎

我睇到

有無絲打教下路點先識到單身正常女仔

好多女仔都好正常

仲要養翻佢地喎

隻眼開隻眼閉啦
幫幫手

好多正常女仔+1

返工又無女性 玩app又被消失 可以點識女仔 真心問

可以可以

我係賣剩蔗咋

知道，有好多接近40歲男人單身

感受到召喚

找我？

好少咁形容男人
最多臨老 _ _ _

或者唔敢走出comfort zone

出黎做野之後 點先識到正常既女仔

發現好多女仔工作狂

工作狂女仔幾好 唔洗成日陪

這些機會......

求教學

24歲巴
做IT
番工極少單身女性 唔知點算

生活圈子無女性其實真係好難去識到人 就算係點正常都好
我又唔蒲唔飲 收工就反屋企 點會無喇喇有個女仔岀黎

O咩k 圈子細 要識到單身女係好難

畢咗業 圈子又細 唔知點識異性好
份人慢熱 交友apps match到都唔知講乜好

你想陪都陪唔到

IT人工高
應該會有女埋身㗎喎

ok你個176同有少少肚腩個位咋

最近可以講反送中

講真 我都係上個月分左手 發覺依家生活圈子真係好細 好難識到女仔 想知你地單身女仔放左工或者weekend會做d咩？

利 巴 178 樣中上

yoga
但我見港女fd主要係去飲飲食食

點會無啦啦一個正常男仔自已單拖去玩yoga
意圖太明顯啦

我聽人講義工都可以識到人
但係我就諗平時我已經做緊幫人既工
放左假都仲要做就卻步

留名學野

我見親都係影照騙打卡

有喎
我都以為冇
今晚再觀察下

我有時都會
最近就完全冇
好敏感

梳囉

我有fd只要係放假一定係咁

其實我都係咁慢熱

單身下洗死咩
而家邊有心機拍拖呀
有仔溝都唔撚想出街啦

都啱
先唔好講呢兩個禮拜
條街平時都多人到死
度度都要排隊咁濟

不過 電話完全唔響唔震嘅感覺真係好悲哀

識我既高抬貴手

自己算係升中四毒男既代表，讀書時期專心讀書，以為有客觀條件就有女

到頭來依家連點起手同異性溝通都唔識，又冇話題，辦公室無30以下既人

人生都玩完

咁多人都係咁
點相認
冇人識你呀

戴頭盔姐

以為見到自己

係幾絕望下，冇聽過有女仔會咁

我都想知
成條team都女得一個男既仲要有女

same here

成間公司得8條仔仲要0單身
女既有大有細

絲打你sad啲

介紹下
我個度仔多過女 成個場得兩個女既仲有係媽媽黎

我個度d女都有仔架la

肉地

成層得2條女重要都有仔 其他全部爸爸媽媽

我個d同事一係結左婚一係有仔一係唔想要

五好咁揀澤啦

都係絲 8條仔都7個結左1個有女

可能係去到全世界得翻嗰個佢都唔想要

唔想要

仲有冇其他巴絲想入谷啊

寶寶

點識女 番工全部呀叔同呀嬸，d同事唔係大陸就番教會識到女，但我2樣都唔做

我啱啱相反，返工多女同事，但係唔想係做野地方識女朋友

溝同事=自殺

千其唔好係到食係到屙

我識你？

識落左ok既 就準備搵第份工了

感覺上好大犧牲

我以為真係谷

真係諗唔到咩途徑識女仔

我同我男人都係做同事時一齊左，之後因為閒言閒語，就先後離左職。後來經過左一段都幾艱難既日子，因為裸辭，搵左好耐佢先搵到份比原來份人工少一半有多既工做，我又剛畢業人工低。但果時兩個人既日子真係好開心，係無太大期望既時候，機會突然出現，竟然又搵到份比原來份工多一半既工。我地而加諗番起果時，如果再簡過，都一定會有同樣既選擇，係值得既。

我改左名 唔知你記唔記得我

我都想有段咁嘅關係
可惜得生得出我嘅大叔

好同意。當你既生活重心唔係愛情既時候，突然之間要進入戀愛mode，係會唔適應。希望揾到個能互相體諒既啦，唉

我都覺得就嚟入唔反

個人太理性，已經入唔番，到想入返個陣身邊再無目標

見到其他情侶又有少少心絲絲既感覺 畢左業後基本上好難揾返個，同事中九成都係男人嚟

好難轉換

唔好話難搵男仔 ，連正常單身嘅女仔都難搵呀

唔怪之得。
你近排點呀

年紀大又唔係問題既～ 我男人都大我十幾年，最緊要心態年輕。

但都真係結曬婚有曬仔女

LMMMMMMMMMMMMMMM

都係咁 溝唔到女囉

咁唔算溝唔到啦。你唔去馬咋嘛

就係諗過度過覺得9成冇機會 所以都係算了

24 bank男 lm
同問點先識到正常既單身女

幫老豆公司做野 全男班
都想知點識女仔

bank前加個i字
利申:9up

vendor嗰啲？
聯絡開嘅都係女仔做CS

太子

都係果類
我十項全能的 好多野要做

無假放 我都想普通打工

大巴你好 我係20年祖記迷

Why

好驚失敗 同埋就算俾我追到我又唔識拍
做慣A0狗 依個年紀應該冇咩女仔會想同A0一齊了

咁係你連試都唔試，咩都驚先覺得失敗姐

試下喇

你自斷去路幫你唔到

成日話啲女聽到就

講過㗎喇
我見唔到有改變

睇你咩位

唔熟finance唔清楚
但有啲女應該有研究

個PO又上返水嘅…
我是新人

Ibank就唔洗係到問啦

未必個個女仔都睇職位睇錢咁現實嘅

女神走啦
唔準搶生意

人大咗應該會
利申:未大

貧賤夫妻百事哀

咁我早日攬住自己死

有啲未大嘅公主病人都係咁現實
利申：好耐之前見識過

平平淡淡咪幾好

係香港 做到平平淡淡已經唔容易

公主病嘅極致係
我有錢你要聽我話同服侍我

以前有同學係咁好驚佢

呢個真
become average係一生使命

有冇興趣移民

個男仔一定好愛個女仔

佢唔係對條仔咁
佢係對個個都咁

不過錢就淨係會養佢條仔

佢咁樣仲有朋友咩

有人鍾意同錢做朋友

佢冇㗎
所以我都係稱佢為同學

有錢女

其實好多男同事都正常 只不過永遠無人肯行第一步

咁我寧願無朋友

咁咪好
同佢做朋友只會貶低自己

咁你一世都唔好大比較好

我玻璃心㗎
佢日日開我波開咗2年幾
忍唔到了，好累

我都想
現實......

其實錢夠就應該ok
女仔成日講話要有feel
具體d其實係乜野？
其實男仔都講feel但自己又解釋唔到sosad

做咩事
日日如是唔悶架咩

I always below average

我清楚知道
但我唔會同個對象講

日日唔同位開人波
寫錯隻中文字都d 9人

Me too

有feel咪果種心跳加速好想成日見倒佢同佢一齊
做咩都唔緊要最緊要你在旁嘅感覺囉 （係咪?）

佢似有病多啲

絕對唔係

我唔知我自己本身係專業人士讀神科果d，我反而唔想另一半咁chur 成日話要咩一齊進步，可能細個chur 得太勁而家反而想搵個大家相處自然，可以係佢面前做番自己，開開心心就得。

有時唔明不斷進步為咩，為左搵份更好嘅工? 為左令其他人敬佩自己? 有時會諗值唔值得搞到自己咁stressful。自由自在無壓力地想做咩咪做咩 咁唔係仲好咩? 不過我同意都唔想另一半係immature
ps 好似離左題

其實我用成堆字包裝immature姐
直接一句隊埋去
邊個聽都un耳
本身完美主義/強迫症
覺得自己冇用係我stress嘅來源

可唔可以醫下我